[08-08-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

Tesla 私有化

美帝 永續制度

160 億 23號

D7PCBC

如果真私有化。
未做自己講出黎
代表乜？

升！

送錢你使

molamola

qq

開到咁高

尋晚都係呢啲位
差唔多啦

夾到咁高

當有一個新高時。就唔會覺得而家係高了

新角隻抽王

sing dou 夾死廢淡為止

回一回氣先喇
琴晚同人走睇波果晚一樣

我塔高過招股價
啲盲反仲有咩好講

280-281 OK?

咪傻喇。。
240+
set 埋270 止

咁快hit 左止

你炒咁短

長汽

cut gain ar...
不過今日最好唔好升咁多
收市最多一百點+- 就好喇

3333

USE 點卷定驚錢 BUY HO

點..
連skin buy

10個悟空9個雷

男ching好pro
你fd 非古都係網上入？
非古都幾識玩包裝, 不過我唔中意非古下下大大支佢地robusto size叫基本
但我又中意古巴果D落後感覺

All in 66

HO NG HO GUM

打裡雙極呢d冇大傷無效盾既應該殺哂

ME試過LABA3 3C直行

market don't want to back 280-281?

冇咁既需要

seems yes

傳說對決配對到底搞三小
自從一次排位練角 連輸四場
隊友一直出現問題
一場雙方有輸有贏
一場連勝連敗組 2個隊友 連輸4-5場 對面則是連勝組
隊友勝率不是問題 陣容沒有輸出也就算了 對面雙排 三排也無所謂
連敗組隊友的心態和觀念才是影響深遠

1.龜在線上 不支援 不走線
佛系排位 緣分到了 自然到S排
2.對面主堡旁近開戰 不看對面復活時間
3.不顧塔 不顧兵線
我+隊友死了3個 另外2個隊友可以站在邊路 看著中路外塔爆至高地塔
全局死了1次就輸 我也是服了

我小號同一天5連勝單排上了b排
現在大號單排還卡在D排 隔日玩1次 每次2局 永遠是1勝1負
同一個使用者也上不了C?

不要告訴我只是心態問題 連勝連敗組並不存在
你當我他媽的弱智嗎
排位保級時 難度大大降低已經是心照不宣
現在10場 5場連勝連敗組
有哂記錄也是巧合 也是玩家們的疑心疑鬼嗎?

有官方人員出來解釋嗎?
不要給我焦點轉移 數據不會說謊

另外 有人知道怎破連勝連敗組嗎?

我打lol 連輸兩場後
個日都唔會再打rank
啲隊友真係唔係弱智就係掛機

lp280, rb lp55

me 通常深夜/ weekend 先打rank...
起馬撞少一堆屁孩既機率

傳說打排都不宜每日太多場
就算開頭贏打太多都係會輸返
我而家贏輸都一日兩場就算

rb

叫得鴨?

我d qq p
gg

🤷🏻‍♂️

係咪 lp 完再sp 價內先

rb wa

直接LP..
me follow man run p...
but I won't play future this year
so p qq

2333

Ok, p guys here

gap die la...

Trust man run

不過我兩手p 姐
都係幾百蚊

唔識跌

都係940/990兩個位做簡單D 穿打止蝕 擺個20點鬆D止蝕就算喇

岩岩收市前入左張924 穿940就cut左佢算了

穿硬啦

rb 4%

put啦

put jor la

now add call

唔聽日先

比個880黎都得掛

聽日回返57比你sc

呢下大波上點都要sc啦

父親大人推銀魚
不安

吉利好波

珍?
想笑死人?

面書兩分鐘前出鋪

如果聽日再細升（say 1%) 其實邊日short 會好d

叫人唔好送頭，會比人問候

今個月暫時所有股都好順利

D止蝕擺到老閪咁遠.....閒閒地至少用10-15%做止蝕.....都入骨喇仲教人買股票.........

應該都係聽日
不過如keep住磨
應該差好少

潛水潛得耐上水換下氣姐！

70?
咁都有可能上到?
早排幾錢直沽落黎呀

佢貼張圖出黎
畫d咩線可以support到佢現價入貨?
你話55.x入就話姐

上得返65都偷笑啦.....

今日唔見58.5已經勁

老了，而家一食條氣就麻麻

support is moving up

已讀CHING......到位了

止蝕多少其實唔關事，睇番成個回報比率

走左了

850 again

有賺就好.....930左近分鐘圖上面小平台底

現價睇$65 ($6)
止蝕$52 ($7)

930?830?

落呀dlkh

咁咪問候佢LM LOR...

雷太AR...

sing 吧！

琴晚畫俾人嘅.......

一轉40點夠架喇

850掂都掂唔到

今晚再夾上去

不過個市都回返好多
其他野都唔關我事了

你好似好大獲喎

DLLM YAU MUD LUN 分別

market stronger than expectation

食左d lp
加返d65sc先

頭尾多六秒仲俾三隻手指

有冇可能夾返上115呢d位

wa....115...

105易Ｄ

9up咋

lp 57.5食左
開左s 65

我講緊期啦

一早有

65
以前你明明開勁遠
而家你仲開得近過我

我睇佢跌一跌
會早平

Ku son

過到112 先再講啦

望係咁望

有丁在此唔係唔切呀？

食飽 我 充滿力量了

收返埋算啦...

屎忽生喺頭殻頂

修島楓今晚出蝗王鎧

好悶呀
磨夠未?

做SHORT 唔係最鍾意磨?

訓著.

日內收正負100最perfect

GPT

又lp27先

LM等9GAP

夾啦夾啦

agree

上返930

call la call la

OK GAP U LM

27 我唔熟

ping jor sp525 lp55, 食少半

155K

收個靚十字既話就___klm

冇力落

咪cls la..

我條丁保得住啦

真係收十字？

正常丫
有什麼問題

說好的三白冰呢

十字抖完會點呀, ?

明眼人都知

轉燈 好友末日

最後一分鐘gap 返幾十點

都未趕走哂d廢淡 繼續同我👆🏻

點解可以睇得咁仔細

有冇傳...

I、英雄更動

- 猩紅跑者 閃電俠

二技能：閃電之拳

修復了一個Bug，曾導致2技能的攻擊距離比特效還遠。

- 禪師 金納

二技能：降妖伏魔

現在可以在施法期間移動了。

- 深淵幽影 瑪迦

成長攻速：1% → 2%

一技能：深淵衝擊

魔法傷害：350/440/530/620/710/800（+ 0.52 魔法攻擊） → 400/480/560/640/720/800（+ 0.5 魔法攻擊）

冷卻時間：8/7.6/7.2/6.8/6.4/6 → 7/6.7/6.4/6.1/5.8/5.5

三技能：幽影漫步

魔法傷害： 500/750/1000（+ 0.75 魔法攻擊） → 450/675/900（+ 0.65 魔法攻擊）

- 鋼鐵之軀 超人

基礎物理防禦：101 → 92

被動：飛行形態

飛行形態下普攻的碰撞範圍：4米 → 3米。

二技能：超級力量

飛行狀態下的碰撞範圍：4米 → 3米。
冷卻時間：8/7.2/6.4/5.6/4.8/4 → 9/8.2/7.4/6.6/5.8/5。

三技能：超人降臨

修復了大招偶爾會造成額外傷害的BUG
加速能量累積的持續時間：10秒 → 8/9/10秒。
飛行狀態下的碰撞範圍：4米 → 3米。

- 熊貓大師 祖卡

一技能：無影連棍

突進距離：3.8米 → 3.5米。

二技能：熊貓戰車

突進距離：4.5米 → 4米。

- 孤影 龍馬

三技能：刀氣縱橫

新增機制：現在命中非英雄目標時也會恢復生命值，恢復量是英雄目標的一半。

- 血怒狂獸 司科德

一技能：狂暴衝擊

擊飛時長：0.75秒 → 0.5秒。

三技能：狂獸之怒

暈眩時長：1秒 → 0.75秒。

- 聯邦治安官 洛克

修復了普攻打塔會造成額外傷害的BUG。

- 甜心蘿莉 愛麗絲

一技能：星光震擊

魔法傷害：375/423/471/519/567/615 (+0.86 魔法攻擊) → 375/425/475/525/575/625 (+0.86 魔法攻擊)。
魔力消耗：80/90/100/110/120/130 → 80/85/90/95/100/105。

二技能：星神守護

冷卻時間：14/12.8/11.6/10.4/9.2/8 → 13/12/11/10/9/8。
魔力消耗：60/65/70/75/80/85 → 固定60。

- 起源之星 麥克思

修復了麥克思大招開啟到時間後結束時音效不會停止的BUG。
在飛行過程中對敵人發動撞擊的距離：4.5米 → 4米。

- 齊天大聖 悟空

修復了當悟空可見時，被動強化普攻的攻擊音效全場可聽見的BUG。

- 風之守護 安奈特

一技能：風起雲湧

物理攻擊：85/94/103/112/121/130（+0.15 魔法攻擊） → 75/84/93/102/111/120（+ 0.15 魔法攻擊）
颶風中心受到的魔法傷害：1%最大生命值 → 2%最大生命值

II、裝備調整

復活戰甲

移除裝備【復活戰甲】改為裝備【涅槃之刃】

涅槃之刃

售價：2400
合成途徑：鐵甲 + 騎士寬劍
裝備屬性：+120物理防禦
唯一被動-涅槃：死亡後2秒原地復活，並獲得2000+(英雄等級*100)點血量，這個效果有150秒CD（該技能單局內最多生效2次）
唯一被動-戰意：增加自身10%傷害

聖騎戰盾

修復了被動效果【守護】，減攻速效果對霸體英雄無效的BUG。

嗜血弓

售價：2300 → 2400

III、其他

1、修復了英雄故事的BUG。
2、修復使用限免英雄挑戰者技能產生疾走的問題。
3、新版本中，新增回城、擊殺和拖尾效果，可以自由擴充搭配特效。
4、排位賽新增【幫搶】功能

yau blowjob u guys ffl

gor gor dou ffl

竟然一野穿850

d位係夜期好似毫無防守力

飛虎
入人走我信

hv 280-281 la, last chance?

YOU IS GOD

聽日升多D PLEASE
開埋D SC就扑暈自然

not god, i just wait, if here break then all cut follow man run cfu

俊?
邊撚度俊?
睇下

是撚但啦
而家有40-50%錢未用

280-281 any critical

730 is,286/288 is, 280 at most 心理關口

not critical, just a little 後抽位